其實有乜分別？

乜立左法大家就會唔出嚟，乖乖地坐係屋企？

攬炒成點？

未真係立

係好大分別，傳媒會越來越自我審查得勁，慢慢慢慢政府有問題唔會再有人夠膽揭發，全部慢慢變成愚民，仲衰過港豬